召喚台北巴絲一齊落club (直到星期三)

我同個fd會係台北留到星期四，想睇下有無巴絲有興趣一齊落club 玩

Gogogo
利伸，巴打

gogogo 利伸巴打

星期二得wave有開
星期三四先多幾間開

聽日wave團？

想Join星期三 有無團

我同個fd星期三會去

咁熱，不了

留個TG?

去club會熱架咩

好呀 @ashleyksl